why換數碼電視，政府有支肋，我想用5g點解會冇？

睇電視好重要？